【Hello 冇圖】台妹黎講 呢個值幾多分？

0/10

80，差我少少

冇波罅睇0分

個白圈做乜撚野

露你就露喇臭雞，屌

樓豬d精嚟

最尾嗰張我屌你老母啦

插過 冇特別 有肉地

400

呢種樣睇到悶

10分
Btw遮咩撚野波呀

呢d相張張都p到咁，唔知有咩咁好睇

比d神秘感你

扮去ptt問

擺去ptt問

之前佢ig有張相心口露黑色bra
然後寫話唔俾你睇入面個件
唔夠幾日就刪左張相 廢到

Ig 10個有 8-9個台妹都係呢d樣嫁wo